{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1475297'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2009-10-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "두부찌개"
    },
    "text": "トゥブ・チゲ\\n\n特別な材料なしで煮込んだ豆腐チゲです。 私は今日のお昼に豆腐チゲを作ることにしたんですが。 別に牛肉や海産物のような食材はなかったので、基本の食材として豆腐や野菜を使いました。 豆腐はチゲに入ると柔らかくなり、淡泊な味わいを添えてくれます。 野菜は玉ねぎとネギ、唐辛子を使いましたが、玉ねぎは簡単に千切りにして用意し、ネギと唐辛子は細かく刻んでおきました。 コショウを少し振りかければいいんです。 もちろん、豆腐チゲに入れるスープも用意しなければなりませんよね？ 私は水と昆布を一緒に煮てスープを作りました。 昆布はスープに風味を加えるのに大きな役割を果たします。 豆腐と野菜、スープを混ぜて煮るだけです！ こんなに簡単に立派な豆腐チゲを作りました。 特別な材料がなくても美味しく食べられる豆腐チゲです。 このように食事の一食を用意するにも十分ですし、栄養まで加えてくれるという点でさらに良いです。 明日もこういう手軽な料理をよく作って食べようと思います。 次はどんな料理を作って食べようか悩んでみます。 , 調理時間 : 30分以内、材料 : 豆腐、長ネギ、水、コチュジャン、唐辛子粉、ツナジングク、刻み、砂糖、塩 、レシピ : 豆腐は切り刻んで長ネギは斜めに切ります タレ材料の水 1カップ 2分の1カップ コチュジャン 1 唐辛子粉 05 ツナジングク 2 みじん切り にんにく 05 砂糖 03 をすべて 1 つに入れてグツグツ煮ます スープが沸いたら、あらかじめ切っておいた豆腐と長ネギを入れます 豆腐と長ネギを入れて煮続けます。豆腐に味が染み込めば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトゥブ・チゲのレシピはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "トゥブ・チゲに入っている材料は何ですか？",
            "answer": "トゥブ・チゲには豆腐、長ネギ、水、コチュジャン、唐辛子粉、ツナジングク、刻み、砂糖、塩が入っています。"
        },
        {
            "question": "トゥブ・チゲのスープはどのように作りますか？",
            "answer": "トゥブ・チゲのスープは水と昆布を一緒に煮て作ります。昆布はスープに風味を加える役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "トゥブ・チゲの具材を煮込む時間はどのくらいですか？",
            "answer": "豆腐と野菜を入れた後、煮続けることで味が豆腐に染み込みます。具材を煮込む時間はお好みで調整してください。"
        },
        {
            "question": "トゥブ・チゲに特別な材料は必要ですか？",
            "answer": "特別な材料は必要ありません。豆腐や野菜など基本的な食材で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "このトゥブ・チゲはどのような味わいですか？",
            "answer": "トゥブ・チゲは豆腐の柔らかさと淡泊な味わいが特徴です。コショウを少し振りかけることで風味を加えることもできます。"
        },
        {
            "question": "このレシピ以外にも簡単な料理を教えてください。",
            "answer": "他にも簡単な料理として考えられるのは、おにぎりや親子丼、オムライスなどがあります。どれも手軽に作れるおいしい料理です。"
        },
        {
            "question": "日本の伝統的な料理でおすすめはありますか？",
            "answer": "日本の伝統的な料理でおすすめは、寿司や刺身、天ぷら、すき焼き、おでんなどがあります。日本の食文化を楽しむのにぴったりです。"
        },
        {
            "question": "日本の食材の中で特においしいものはありますか？",
            "answer": "日本の食材の中で特においしいと言われているものは、新鮮な魚介類や季節の野菜、日本産のお米などです。ぜひお試しください。"
        },
        {
            "question": "日本の料理に使われる調味料は何がありますか？",
            "answer": "日本の料理に使われる調味料にはしょうゆ、みりん、醤油、味噌などがあります。これらの調味料が独特な味わいを生み出します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 528
    }
}